1211比亞迪討論區

上呀

龔成推過呢隻 估唔到上得咁勁

因為一單消息姐, 沉左好耐

44 苦主

支那的會爆炸

溝貨

會爆升

你究竟知唔知點解會升

沉撚左半年了

可唔可以分享點解會爆升？

因為唔再減津貼

無留意開呢隻 所以唔知

有無機會上到$50

股東表示基本面都無改善過，似好消息炒上啦，過一排又係40蚊樓下

佢其實之後都會cut補貼，依家嘛係cut既量唔會再加落去者。如果佢盈利係因有補貼先轉好，咁係扶不起既企業。都係要自身問題改善先得

佢話係先行者，但先行左咁多，賣新能源車比其他又唔係多好多。而且呢段時間反而有唔少車廠係新能源車都跑上來，好似吉利咁。先行既優勢已無。外有tesla既沖擊，內有同行成熟發展起來既競爭。市場係有，但已不屬於比亞迪了。唔太睇好佢，但睇好相關行業。

跌果陣無人留意，升果陣一堆人狗衝去買

唔係長遠利好消息
只算係止跌消息

又有一班柒頭中計
差唔多價錢買tsla 車都唔買脾la滴

其實原來真係帶乜人知發生緊咩事
因為本身預cut津貼 但政府唔cut利好

另外講撚左好耐既電池終於嘔出黎
預3月出新車安裝
因為得電池得天下
而且具競爭性
所以令人憧憬來年的業績

最重要既一點
因為個個沽空睇得好淡
今日走勢證明左平淡倉係由早平到收市
新年前應唔會大跌

有排先有實質成績

跟佢買果d就慘，同期跑輸其他股好多

其實佢係咪咁有料？ 好多人問佢嘢

關閪龔成事咩😂😂

其實點解搞咁耐都無利潤🙄完全唔明

依家更加難有好利潤

有料就唔係推1211啦，電動車入面1211真係好垃圾

點垃圾法？

買tsla 重好

電動車銷售上年1211係跌，要買就買tesla或者nio, 1211係垃圾股黎

蔚來同比亞迪都係大陸野 蔚來近一年先開始出車 月銷量得幾千部 比亞迪萬幾部
點蔚來點好法?

基數細易有增長，tesla係中國開廠後，1211d車邊有人買

蔚來燒錢燒到hihi 高風險 比亞迪有比亞迪電子 同電池做資金support 安全好多

蔚來同Tesla都係用黎炒，比亞迪電係好，係電動車真係好垃圾，1211電動車講左10年都搞唔起

刀片電池 磷酸鐵鋰電池 突破到理論上限 做到三元鋰電池個效能 又安全 又平30% 最新果部漢應該賣到 個個想試新野
In byd we trust!

巴打祝你賺多d1211我就冇興趣啦

又爆升

依家短炒一轉唔知得唔得

睇50

會買byd 會係咩人
我諗到嘅係中国版hkepc中坑

咁柒都買改個名就當新技術去追捧
部閪車都唔知挨到幾耐就會打柴
因為無賣點無市場無人買，平人地少少就當CP高

求其買部中國版model 3 又潮，又有得曬，又高科技， 加速又快， 叉電又快， 舊電又長命

屌幾時再升換其他

咁講吉利咪又係垃圾爛車一架
憑咩值16蚊
呢到講股票唔係真係講車😂

咪係，華為咁廢咪又係有人用

買得BYD車係低智商, 唔係講性價比

中國比亞迪新款電池擁有3百多項核心專利，遭批是瞞天大謊

就算吉利車係垃圾都好
人地龍頭
最大一點比亞迪舊年Q3 營收蝕好多
當全部大陸車廠都被能源政策拖累個陣
吉利舊年9月之後已經好快搞返好條數

都唔知升乜，吹到咁大咪又係做阿2

第三季中国動力電池裝機總電量為12.12GWh；寧德時代第三季裝機量為7.79GWh，市占率63.6%；裝機量排名第二的比亞迪市占率12.1%。

寧德時代係電動車電池供應商 比亞迪不嬲唔賣電池自己用 係近1年先開始賣 個市佔率緊係唔同

要回調一段先啦

中意同系285多d

蘋果概念股